一人一個夜晚瞓唔着，可以用嚟自我催眠嘅方法

我會玩手機咁玩到自己眼瞓

但係最近呢個方法好似唔多work 求指教

FF AV情節

有女朋友啦，唔使ff

不過都多謝你嘅建議

個人向下沉緊

Google asmr

唔多明喎

全部都冇撚用

迫自己早醒 第二晚就會相應地早瞓

搵我

係咪有高招可以過比我

平瞓
兩隻手遮自己對眼
同自己講
「好黑好攰好眼瞓」
洗自己腦
然後 秒瞓

今晚試吓

測試完比用後報告你

合埋眼 幻想成個人向下沉緊 好快訓到

原來如此！

由腳開始放鬆
之後到小腿、大腿
咁慢慢由下至上放鬆
直至眼皮、頭皮
全身放鬆
你會發現原來自己有好多地方好崩緊，未放鬆過

數呼吸

英國皇家空軍御用嘅睡眠方法：

放鬆整塊面部肌肉，每一處都須要放鬆，想像肌肉都融為一體。

由膊頭開始用力，傳力到上臂、下臂再到指尖，全身處於放鬆狀態。

吸氣，呼氣，放空心口，再放空腹部，沿大腿到腳趾。

閉眼，開始冥想。

你在湖中的輕舟上，被水天一色包圍。

突然你又在黑房中，躺在黑色絨質的吊床上，你開始用肌膚去感受。

腦中幻想出一把聲音，跟你自己說三次「不要想了」。

完成上述步驟，你就能輕易入睡，大家趁上司不在時試一試吧。

心中念佛

集中喺自己嘅呼吸，吸嗰下念“阿彌”，呼嗰下念“陀佛”，同時都可以心中諗住佛嘅畫面

唔係次次work，但叫做比自己心靈清淨下

由左腳 到右腳 左手 右手 軀幹 最尾到頭一路scan
每到一部份就心諗 例如
隻左腳好攰 要慢慢放鬆 放鬆